有冇人有睇開日本youtuber?

呢條友專抽遊戲王啲貴卡
段段片都勁多負評
究竟衰咩？

愛心打破0回